{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 그랑블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 しかし、予約のお知らせにより、23時以降は照明が消灯しますので、事前に入室する必要があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を行うことができます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 スパ/ジェットバスは15時から22時まで利用可能であり、利用時間中に無料入浴剤を使用することはできません。 バーベキュー炭とグリルは個別に利用でき、追加料金が発生します。 バーベキュー場は雨天や冬季にも利用でき、引き寄せやときめき客室は屋外バーベキュー場も利用できます。 バーベキュー炭火は2泊以上利用する場合、1回無償で提供します。 メゾネットタイプの客室は、乳幼児の安全に注意する必要があります。 プールは10m横、5m幅、1m深さを持っており、入室後から20時までご利用いただけます。 水着やラッシュガード生地のみ着てご利用いただけます。 駐車も可能で、周辺には真福湖、グリーンホリデーキッチン、電灯寺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "23時以降は照明が消灯されるとのことですが、事前に入室する必要がありますか？",
            "answer": "はい、23時以降は照明が消灯されますので、事前に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると入室できないのでしょうか？",
            "answer": "はい、予約人数を超えると入室ができないため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることもあり、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合は入室可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合でも、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償を行うことができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き肉はできますか？",
            "answer": "客室内では炊事道具の持ち込みや直火での調理は禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパやジェットバスは15時から22時まで利用可能です。無料入浴剤の使用は利用時間中にはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルは個別に利用でき、追加料金が発生します。雨天や冬季にも利用可能で、屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火は何回まで無料で提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー炭火は2泊以上利用する場合、1回まで無償で提供されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室ではどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では乳幼児の安全に注意する必要がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や着用可能な衣類はありますか？",
            "answer": "プールは入室後から20時まで利用できます。水着やラッシュガード生地のみ着用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には真福湖、グリーンホリデーキッチン、電灯寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 676
    }
}